有冇人係搵唔到新對象就放棄唔到一個人

我係

我都係

因為放棄唔到一個人而搵唔到新對象

我到而家都仲未放棄到你
幾時受溝呀樓豬

望咩呀望死基佬

你今日撚過我嚟，我認得你

未遇到啫

洗唔洗咁小器呀

巴打我都係
總覺得未放低舊果個就搵新一個好似好唔應該咁

認得你啫

唉 我都係同你一樣中意一個人就好難抽離到
好辛苦呀

來交換對象

我都喺死心同未死心之間嘅時候搵到新對象先抽離到

你係邊到搵到新對象？
我都想搵 但唔知係邊搵

我

返pt遇到，嚟緊諗住追
試下喺學校搵，大學大專算易搵

無新對象就會仲耿耿於懷上一段感情

你起碼都有對象啦
我畢左業啦 仲係a0

見你新ac仲以為你year1
出咗嚟做野就真係好睇你嗰行嘅社交圈子啦

全男班黎 仲有個基佬添
唉 應該成世都a0
巴打你加油啦